覺唔覺tvb 星期日無綜藝節目睇好似少咁啲野？

星期日，成家人一邊食飯一邊睇住tvb啲綜藝節目已經習以為常 依家逢禮拜一至五啲劇真係不了 無以前咁好睇 莫過話追 連睇嘅動力都無
到咗星期日 自從獎門人收咗皮之後 之前都仲話有啲on9咩sunday好戲王 華麗明星賽（已經好耐唔知有冇人仲記得） 果啲笑下 雖然唔係話好好睇 但始終都叫有呢啲節目嘅存在 一家大細可以輕鬆下 但到咗依家 一開電視 屌 又係劇集 咩三個女人一個因 真係即刻閂返電視 星期六日黃金時段都仲攞黎播劇已經唔係呢排嘅事 之前都有幾套 到底tvb係咪已經技窮無搞咩製作出黎？

好想睇返果啲雖然冷係搞笑 但真係可以令到大家開心返埋黎嘅綜藝節目呀